{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ütlen \"Meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma väntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib süüa seemneid ja taimi."},{"text":"Olen väiksena tihti kollane."},{"text":"Mul on võrkjalgsed, mis aitavad mul ujuda."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan mängida fetchi."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Olen hea sõber."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Jänes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Söön põllul rohtu."},{"text":"Olen tihti must-valge või pruun."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Hoppan ja mulle meeldib porgandeid süüa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad kõrvad."},{"text":"Võin olla valge, pruun või must."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Jänes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on suured hambad ja ehitan jõkke tammesid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib puitu närida."},{"text":"Mul on lame saba."},{"text":"Elan vee lähedal."}],"options":[{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Otter","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kannan oma maja selili ja liigun väga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib salatit süüa."},{"text":"Olen roomaja või mollusk."},{"text":"️ Minu maja kaitseb mind."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja galopp kiire. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Näen välja nagu hobune."},{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja söön kõrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen väga pikk."},{"text":"Mulle meeldib süüa akaatsia lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan süüa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen primaat."},{"text":"Elan džunglis."},{"text":"️ Mulle meeldib teha naljakaid häälitsusi."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Käin \"choo choo\" ja sõidan rajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"️ Mul on palju vaguneid seljataga."},{"text":"Inimesed sõidavad minuga erinevatesse linnadesse."},{"text":"Teen palju auru või elektrit."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on rattad ja lähen \"vroom vroom\" teele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma võin olla palju erinevaid värve."},{"text":"Perekonnad sõidavad minus, et minna kohtadele."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma hõljun vee peal ja aitan inimestel üle mere minna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui part!"},{"text":"😀️ Vajan ankrut, et ühes kohas püsida."},{"text":"Kannan inimesi ja asju üle vee."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma läheks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa võid minuga parki sõita."},{"text":"Mul on tihti kelluke, mida heliseda."},{"text":"Mul on vaja kiivrit, et sind turvaliselt hoida."}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"️ Olen palju suurem kui lind!"},{"text":"️ Käin teistes riikides."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees, et reisida."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rakett","isCorrect":false},{"label":"Õhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lõpetan laste korjamise."},{"text":"Mul on palju istekohti."},{"text":"Paljud lapsed sõidavad minuga koos."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tuletõrjeauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mul on sireen ja viin inimesed väga kiiresti haiglasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu sireen on vali!"},{"text":"Mul on punane rist külje peal."},{"text":"️ Arstid ja õed sõidavad vahel minus."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Prügiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen kiire ja punane ning aitan tulekahjusid kustutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk voolik."},{"text":"↑ Aitan inimesi tule eest kaitsta."},{"text":"Tuletõrjujad sõidavad minuga tulekahjusid kustutama."}],"options":[{"label":"Pumbaveok","isCorrect":false},{"label":"Tuletõrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Tsemendiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Suumin läbi kosmose ja kannan astronaute Kuule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen väga pikk ja pointless."},{"text":"Ma lähen kõrgemale kui lennuk!"},{"text":"▫ Külastan teisi planeete."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Reisin mere all ja aitan maadeavastajatel kala näha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen veekindel."},{"text":"Minu akendest võib näha ookeaniloomi."},{"text":"😀 Ma vajun sügavale ookeani."}],"options":[{"label":"A Ferry","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Kruiisilaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"🚗"}}]}